入黎投票鐘唔鐘意莞茜！

鐘意莞茜請正評

唔鐘意莞茜請負評

順便邀請大家光臨小弟個post到投多次，最好like埋個page，謝謝

我真係恭喜你呀

專食啲咁...茜...茜嘅菜

鐘意

好撚鐘意

莞茜

唔係 芫 咩

係！
你啱
唔怪得我打嗰時覺得怪怪地，又諗唔起邊度怪

加落湯粥都好有味

變左 (館)茜

正，食酸辣米又落 ，打邊爐又落啲混個醬

識食巴打

同好

又一個同好

多茜是王道！

同意！走芫茜嗰啲人唔配食酸辣米

成碗都要茜！

負皮是我俾的

臭到仆街

加落啲餃度食好正

蹴呃工皮

留名

它不是臭茜

好鐘意

啲味出曬黎

你up乜

負皮係俾李嘉欣嘅

多謝你棒佢

陣味又真係幾濃郁嘅

細個唔中意 愈大愈中意個隻天然草青味
打邊爐會一棵咁淥黎食

頂唔順佢陣青草味
聞到都想嘔

我都係大個先識欣賞

多芫茜阿唔該

你個名

成陣臭西味，一定耍走西

勁落！陣味會令成道菜昇華

facebook 有個香港芫茜關注組

屌你老母
成個post都好撚臭
正臭茜

食物有芫，大家都輸

話好食果d應該都係冇嗅覺

餐餐都食咁濟

臭味

臭撚到

好臭 完全唔應該存在係世界
好心唔好污染牛肉球同牛肉腸粉啦

負皮 上一頁